屯門巴打憤怒了

推巴打西利

遍地開花

紅橋個位非常好，屯門公路出入屯門都會路過，揀位既巴打識嘢

遍地開花，其餘地區都整多啲呢啲橫額掛去橋到，香港人加油

我無野講

辛苦曬巴打

大西北再勝一仗

仆街死黑警
罪無可恕

我有野講
黑警死全家

推

DIRTY DOGS , HONGKONG COPS

好正

全香港都要掛唔好比佢停
每個人都離唔開政治

M記拉人
打鳩市民

受小弟一拜

推！

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格